【已加密】如何低分入讀中大醫科 成為香港醫生

真係仆街了

原來政府要引入嘅就係cuhksz，hkustgz，遲d可能xgu深圳嘅醫生

香港理學士學位又做唔到醫生，驚閪咩？

已開放內地醫生

咁先正喎
連醫療都中國化埋
藍絲廢老一定好開心

香港中文大學（深圳）
即係香港的大學啦
帽事啦